發唔發覺近排少咗人傷風感冒？

口罩op

袁偉強都講過 戴口睪令本身既流感高峰期都抵抗埋

口罩自膠

口睪都幾重口

然

不嬲有用

咁落去, 會唔會令感冒斷絕傳播錬, 以後得返外地輸入個案?

係d人本身詐病
公司之前成日都有人扮到好病都照番工
好似好搏命咁
宜家連咳一聲都唔敢

鼻敏感都好咗

呢個真
以為出黎做野身體差左
其實係班撚屌同事傳染
利申:疫情期間0傷風感冒

覺

呢個真